［on9]因為聯航趕客事件同男友鬧分手

雖然佢話佢認同聯合有錯
但凡事兩面睇
佢地公司有protocol要遵守
點解個乘客要生事唔肯配合
又講個醫生既「黑歷史」

同佢要講都講左，可能太上心好激動
佢話我做咩咁偏激
我真係無話可說

唯有擺上黎聽下意見
預比人鬧

香港太多依d各打50大板嘅人

Pmed

你男朋友應該冇腦，懶係獨立思考

今次打和啦

我都有咁同佢講
佢話我侮辱佢

佢話要教我睇兩面
問題係另外個邊錯到咁離譜點兩面分析呀

我認我有時好偏激但係今次唔同啦係唔係呀

pm pm

你條仔咁戇鳩你遲早都頂佢唔撚順啦

如果冇分手，有咩書可以推介比我男朋友睇

其實好耐之前就知...
不過好愛佢所以想留係佢身邊提醒佢
可能依個責任唔屬於我

push
的仲有咩可以做

No offense 你做佢老母定女友

唔係生活自理既提醒
有時佢真係唔鬼用腦
例如警察打學生係因為學生唔守法
同佢拗到喊哂口先改變想法支持黃絲

但佢自理、社交完全冇問題

換過個啦

呢啲價值觀唔同好難長久到落去。
你忍受到一個咁既人幾耐？一年？五年？十年？忍一世又忍唔忍到呀？

睇兩面, 唔代表一定各打50大板, 扮持平

你啱

agger 咁樣都唔算係咩提醒
應該係你想男友接受你價值觀
但2人價值觀差好遠好難長久 好似係
真係互相忍一世？

有d乛⼂

擺我上連登 898

咪係，佢好似好客觀咁
但係好似強逼出黎既客觀

奴隸心態
主子的話一定啱

你男友=無膽揀立場黎企既垃圾 or 冇主見冇靈魂冇是非價值觀既垃圾